[家居寬頻]HKBN Sales入黎

宜家用緊HKBN寬頻，黎緊9月到期
有冇咩好plan包埋英超？
telegram:

唔會考慮轉其他公司

我淨係要hkbn嘅plan咋